我唔想再吹奏愛回家但真係忍唔住

小故事大道理
一集比一集高汁

樓主小心啲呀

憨鳩先睇TVB

理性討論

你開電視先啦井底蛙

大家開電視啦
今集教大家做個有尊嚴既人

有無睇我之前開嘅愛回家post呀，死得好慘烈架 比人詛咒全家生癌仲惹來一隻癲狗從此以後喺其他post追住我嚟咬

是咪假膠，我無睇，某幾條線先會睇

no
你可以去即討po睇下

你要繼續開黎感動佢，事實係好睇怕乜講

唔係集集都好睇，同埋我只係分享入面啲演員嘅野唔係讚套劇

tvb真係不斷進步緊 識得迎合網民口味去優化節目

唔係迎合甘簡單
係重新喚醒係功利社會既我地作為一個人應該要有既態度同埋真、善、美

撩鼻屎，撩出五亳子